twitter國際級要做野，同全世界講香港並無封關

叫佢地要小心同盡快封鎖香港轉機既中國客

笑到仆街，秘密？

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

［內有口罩link ］運動已完 齊心搶口罩！

麻煩入黎幫手推下